養隻狗每月大約要洗幾多錢？

有冇養狗人士統計過

大狗定細狗先

平常洗費有限錢
佢病左先至甘

細狗

養開鬥牛 洗3m 😥 都幾甘

無病無痛幾百得啦

堅

後生時, 食下防蟲藥, 小食果D, 一個月好平,
但當你養左十幾年, 要睇醫生做手術就貴好多倍, 養就要諗清楚

每個月300萬養隻狗

可能佢養幾百隻呢

1000

應該養咗幾百萬隻

獸醫開藥段kg 計。越大越重狗越貴

每日拖狗計唔計錢？

點解窮人/左膠好似好鍾意養貓貓狗狗？

病咗邊有錢睇獸醫？

點養三百萬

冇病痛,幾百一千
有病痛,每月幾千幾萬

其實唔太多 有時一個月先$100-$200左右
但如果要睇醫生就 ...